其實可能大量Poly手足呢幾晚畀人捉走咗

呢幾日無咩人理PolyU 單野，黑警可能就係全世界留意緊區選既時候，派左d假FA,黑社會去捉人 (聽番最近個POLY記招) , 其實佢捉幾多個真係無人知...... 可能係理大殺埋運走都仲得.....理大仲有冇CCTV架?

日日被困係入面提心吊膽

我都係咁諗，所以唔好打爛CCTV
一打爛就係死左都無人知

晨早派曬老臥入去

真係唔知入面發生緊咩事情

Push

可能秘密運左唔知幾多人上大劣

啱呀
一定有古怪 仲有班人鳩話啲人走哂

手足

同埋應該要有傳媒24小時係附近

真? 咁姐係殺緊人?

唉屌希望有一日大家會知道真相

個架火車..........

poly 咁大....搵d暗位殺人真係出唔脹

其本上一開始都唔知有幾多人係裏面....唔會知係咪走哂

問題係 可以點
有曬新聞有處女手足被輪至孕 又可以做啲咩
唉

唔會無囉下化
狗仔隊伏明星都伏24 啦，呢D國際新聞會唔伏

其實佢地應該定期做LIVE @FB OR YOUTUBE
whatever要定期露臉，無人知你係邊隨時被失蹤都得
無CCTV＝831/彥霖2.0
殺人政權諗住殺人，派最專業嘅執法者做殺手
當然唔想留低殺人證據啦，有都會毀滅証據啦